# 常見的P2E方式

**常見的 P2E方式：**

1、參與流動性挖礦

2、參與NFT挖礦

3、參與神秘寶箱的申購與交易

4、參與遊戲



簡單理解：

**參與流動性挖礦**

質押托瑞爾幣TC後參與挖礦，目前平台整體的平均年化在300%，還有最高4倍的年化加速可供選擇

**參與NFT挖礦**

收益取決於你所擁有英雄或者裝備NFT的總算力

​質押英雄或者裝備NFT進行挖礦，可以獲取年化100%的相對比較穩定的收益。

**參與神秘寶箱的申購與交易**

寶箱的申購價格為平均售價的三分之一，玩家可以選擇將箱子賣出賺取差價

玩家也可以選擇開啟神秘寶箱，開啟寶箱有機會獲得遠超箱子售價的紫色、橙色品階的史詩、神話傳級英雄或者裝備。

**參與遊戲**

這是一個非常棒的挂機卡牌遊戲，具有極強娛樂性及商業性。在遊戲裡玩家將有很多方式賺取收益，比如每日推圖任務、每日挑戰任務、競技場排行榜，攻城戰等等大量遊戲系統提供給玩家實現玩賺P2E。
